點睇啲人成日企係紅緣燈隔離但又唔撳制

係個制隔離又唔撳
掛住係到睇手機/攬女
尤其係夜晚
大哥啊你唔撳點過馬路啊

推 成日要人特登走過去撳制
好仆街

學識中文先上連登啦屌你老母